<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CPU on HardTek - Tek La Greu</title>
    <link>https://hardtek.ro/tags/cpu/</link>
    <description>Recent content in CPU on HardTek - Tek La Greu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright © 2020, HardTek toate drepturile rezervate.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Aug 2020 14:00:38 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://hardtek.ro/tags/cpu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>AMD nu se opreste, procesoare noi pe 5nm</title>
      <link>https://hardtek.ro/post/amd-nu-se-opreste-procesoare-noi-pe-5nm/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 14:00:38 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://hardtek.ro/post/amd-nu-se-opreste-procesoare-noi-pe-5nm/</guid>
      <description>AMD efectiv calca Intel in picioare. Dupa ce Intel a amanat trecerea pe 7nm pana in 2022 sau chiar 2023, AMD indirect a confirmat trecerea pe 5nm in 2021, undeva in ultimul trimestru. Deci in momentul in care Intel va trece la 7nm, ce foloseste AMD acum, AMD deja va fi pe o tehnologie mai noua si mai eficenta decat Intel.
Odata cu castigurile facute in trimestrul al doilea, AMD a prezentat si planurile pentru urmatorii 2 ani, atat la noua serie Epyc Gen 4 pentru servere cat si restul procesoarelor pe care le-au catalogat intr-un &amp;ldquo;Advanced Node&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Intel lanseaza Core I9-10850K</title>
      <link>https://hardtek.ro/post/intel-lanseaza-core-i9-10850k/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 23:09:57 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://hardtek.ro/post/intel-lanseaza-core-i9-10850k/</guid>
      <description>Pe hartie Core i9-10850K este la 97% din performanta lui i9-10900K dar este mai iefitin.
Dupa ca Intel a anuntat ca vor amana pana in 2022 noile procesoare pe 7nm, anunt care nu le-a adus nimic bun si care duce compania intr-o continua descendenta la bursa, s-au decis sa mai lanseze un procesor de a 10-a generatie, Core i9-10850K.
Core i9-10850K este cu 100Mhz mai lent decat i9-10900K si cu 35$ mai ieftin dar totusi ai un procesor cu 10 nuclee si 20 de fire de executie (threads) si desi este mai lent cu 100Mhz, cei 35$ se pot duce la un upgrade pentru alte piese.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>