<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Samsung on HardTek - Tek La Greu</title>
    <link>https://hardtek.ro/tags/samsung/</link>
    <description>Recent content in Samsung on HardTek - Tek La Greu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright © 2020, HardTek toate drepturile rezervate.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Aug 2020 13:21:14 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://hardtek.ro/tags/samsung/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>PC-urile cu Windows 10 vor putea lansa aplicatii Android de pe telefoanele Samsung</title>
      <link>https://hardtek.ro/post/pc-urile-cu-windows-10-vor-putea-lansa-aplicatii-android-de-pe-telefoanele-samsung/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Aug 2020 13:21:14 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://hardtek.ro/post/pc-urile-cu-windows-10-vor-putea-lansa-aplicatii-android-de-pe-telefoanele-samsung/</guid>
      <description>Daca detii un model mai nou de telefon Samsung, e si mai bine pentru tine daca ai Windows 10. microsoft a anuntat miercuri o noua functie ce va permite utilizatorilor sa acceseze aplicatiile din telefon direct pe PC.
Functia noua este parte dintr-un update si va functiona pe o varietate de modele Samsung Galaxy. Iata o lista :
 Samsung Galaxy Note 9 Samsung Galaxy S9 Samsung Galaxy S9+ Samsung Galaxy Note10 Samsung Galaxy Note10+ Samsung Galaxy Note10 Lite Samsung Galaxy Fold Samsung Galaxy S10 Samsung Galaxy S10+ Samsung Galaxy S10 Lite Samsung Galaxy S10e Samsung Galaxy A8s Samsung Galaxy A30s Samsung Galaxy A31 Samsung Galaxy A40 Samsung Galaxy A41 Samsung Galaxy A50 Samsung Galaxy A50s Samsung Galaxy A51 Samsung Galaxy A60 Samsung Galaxy A70 Samsung Galaxy A70s Samsung Galaxy A71 Samsung Galaxy A71 5G Samsung Galaxy A80 Samsung Galaxy A90s Samsung Galaxy A90 5G Samsung Galaxy S20 Samsung Galaxy S20+ Samsung Galaxy S20 Ultra Samsung Galaxy Fold Samsung Galaxy XCover Pro Samsung Galaxy Z Flip Samsung Galaxy Note 20 Samsung Galaxy Note 20 Ultra  Microsoft spune ca utilizatorii nici nu trebuie sa se logheze in anumite aplicatii daca deja s-au folosit pe telefon si poti fi chiar puse la aplicatii favorite, ceea ce este mai conveninent ca pot fi accesate mai usor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iphone 12 va spulbera Samsung Note 20, iata de ce</title>
      <link>https://hardtek.ro/post/iphone-12-va-spulbera-samsung-note-20-iata-de-ce/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 23:14:44 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://hardtek.ro/post/iphone-12-va-spulbera-samsung-note-20-iata-de-ce/</guid>
      <description>Din ce in ce mai multe stiri apar despre iPhone 12, azi au aparut imagini cu noile procesoare si memoria RAM din telefoanele care se vor lansa in septembrie in acest an. Dar asta nu e tot.
Noul procesor de la Apple ar trebuie sa faca ture in jurul procesoarelor Snapdragon conform specificatiilor si prin faptul ca este pe tehnologia 5nm, ceea ce le face cu aproximativ 15% mai rapide decat cele de pe iPhone 11 Pro si vor fi cu 30% mai eficiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lg va furniza 20 milioane de display-uri OLED pentru iPhone 12</title>
      <link>https://hardtek.ro/post/lg-va-furiza-20-milioane-de-display-uri-olde-pentru-iphone-12/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 21:57:52 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://hardtek.ro/post/lg-va-furiza-20-milioane-de-display-uri-olde-pentru-iphone-12/</guid>
      <description>De fapt sunt pentru modelele de 6.1″, dar chiar si asa dintre LG si Samsung, LG va fi furnizorul cel mai castigat la aceasta afacere.
Dintre cele 4 modele care se vor lansa anul acesta, Samsung ca furniza display-uri pentru modele de 5.4″ dar si pentru cel de 6.7″, varianta pro.
In total vor fi aproximativ 30-35 milioane de display-uri pentru modelul de buget de 5.4″ si undeva la 15-20 milioane pentru modelele pro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>