<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>apple on HardTek - Tek La Greu</title>
    <link>https://hardtek.ro/tags/apple/</link>
    <description>Recent content in apple on HardTek - Tek La Greu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright © 2020, HardTek toate drepturile rezervate.</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Aug 2020 23:25:53 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://hardtek.ro/tags/apple/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>In China vanzarea iPhone-urilor a crescut cu 225%</title>
      <link>https://hardtek.ro/post/in-china-vanzarea-iphoneurilor-a-crescut-cu-225/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 23:25:53 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://hardtek.ro/post/in-china-vanzarea-iphoneurilor-a-crescut-cu-225/</guid>
      <description>Aceasta crestere s-a inregistrat in al doilea trimestru, astfel Apple a ajuns pe primul loc la vanzarea de telefoane in China.
iPhone SE 2020 fiind ieftin a castigat popularitate extrem de repede, la care s-au adaugat si cateva campanii agresive cu discount-uri majore.
Din toata seria iPhone 11, Apple a vandut din Aprilie pana in Iunie 7,4 milioane de unitati, cu o crestere de 32% de la an la an. In comparatie producatorul chinez Huawei a vandut in aceeasi perioada 36,6 milioane de unitati, cu o crestere de 14% fata de anul precedent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iphone 12 va spulbera Samsung Note 20, iata de ce</title>
      <link>https://hardtek.ro/post/iphone-12-va-spulbera-samsung-note-20-iata-de-ce/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 23:14:44 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://hardtek.ro/post/iphone-12-va-spulbera-samsung-note-20-iata-de-ce/</guid>
      <description>Din ce in ce mai multe stiri apar despre iPhone 12, azi au aparut imagini cu noile procesoare si memoria RAM din telefoanele care se vor lansa in septembrie in acest an. Dar asta nu e tot.
Noul procesor de la Apple ar trebuie sa faca ture in jurul procesoarelor Snapdragon conform specificatiilor si prin faptul ca este pe tehnologia 5nm, ceea ce le face cu aproximativ 15% mai rapide decat cele de pe iPhone 11 Pro si vor fi cu 30% mai eficiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cum sa faci screenshot-uri cu iPhone</title>
      <link>https://hardtek.ro/post/cum-sa-faci-screenshouri-cu-iphone/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 22:07:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://hardtek.ro/post/cum-sa-faci-screenshouri-cu-iphone/</guid>
      <description>Screenshot-urile sunt grozave, poti explica bunicului printr-o poza cum sa poat folosi o anumita aplicatie din telefon sau sa raportezi o eroare companiei la care lucrezi.
Daca folosesti un iPhone vei vedea ca este destul de simplu.
Apasa butonul din lateral si Volum Sus in acelasi timp (Nota: daca ai un iPhone cu butonul Home, sub ecran, apasa Home si butonul lateral in acelasi timp).
O imagine mai mica, un thumbnail va aparea in coltul din stanga jos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lg va furniza 20 milioane de display-uri OLED pentru iPhone 12</title>
      <link>https://hardtek.ro/post/lg-va-furiza-20-milioane-de-display-uri-olde-pentru-iphone-12/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 21:57:52 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://hardtek.ro/post/lg-va-furiza-20-milioane-de-display-uri-olde-pentru-iphone-12/</guid>
      <description>De fapt sunt pentru modelele de 6.1″, dar chiar si asa dintre LG si Samsung, LG va fi furnizorul cel mai castigat la aceasta afacere.
Dintre cele 4 modele care se vor lansa anul acesta, Samsung ca furniza display-uri pentru modele de 5.4″ dar si pentru cel de 6.7″, varianta pro.
In total vor fi aproximativ 30-35 milioane de display-uri pentru modelul de buget de 5.4″ si undeva la 15-20 milioane pentru modelele pro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poze cu noul procesor A14 pentru noile iPhone apar pe twitter</title>
      <link>https://hardtek.ro/post/poze-cu-noul-procesor-a14-pentru-noile-iphoe-apar-pe-twiter/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 20:19:09 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://hardtek.ro/post/poze-cu-noul-procesor-a14-pentru-noile-iphoe-apar-pe-twiter/</guid>
      <description>Mr. White, un leaker de pe Twitter care cateodata distribuie informatii corecte despre planurile viitoare Apple alaturi de poze, tocmai a distribuit o serie de poze cu memoria RAM care este situata pe noul procesor.
Nu se vad prea multe informatii, doar o data gravata, si anume 2016 care corespunde cu saptamana 16 din 2020, asta inseamna ca data de fabricatie este aprilie 2020.
.twitter-tweet { font: 14px/1.45 -apple-system,BlinkMacSystemFont,&#34;Segoe UI&#34;,Roboto,Oxygen-Sans,Ubuntu,Cantarell,&#34;Helvetica Neue&#34;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>