<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>iOS on HardTek - Tek La Greu</title>
    <link>/tags/ios/</link>
    <description>Recent content in iOS on HardTek - Tek La Greu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright © 2020, HardTek toate drepturile rezervate.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Aug 2020 14:17:39 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/ios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Facebook isi face griji ca iOS 14 va dauna in castigul facut din urma reclamelor</title>
      <link>/post/facebook-isi-face-griji-ca-ios-14-va-dauna-in-castigul-facut-din-urma-reclamelor/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 14:17:39 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/facebook-isi-face-griji-ca-ios-14-va-dauna-in-castigul-facut-din-urma-reclamelor/</guid>
      <description>iOS 14 introduce o serie noua de setari care le permite utilizatorilor sa controleze fiecare aplicatie in parte, incluziv ce notificari sunt permise si ce aplicatii pot urmarii activitatile utilizatorului. Cu alte cuvinte Facebook vrea sa vada si sa stie activitatea ta, sa aiba acces la viata ta si la intimitatea ta.
In urma activitatii tale pe telefon, Facebook iti recomanda reclame. Cum se traduce asta? Tu daca esti interesat de o pereche de ochelari de soare, si cauti online sau ai o conversatie cu cineva pe Facebook despre ochelari de soare, Facebook inregistreaza asta si iti va arata reclame cu ochelari de soare, tradus si mai adanc, inseamna ca Facebook vinde aceasta informatie celor care platesc pentru reclame si reclamele lor te vor invada din 2 in 2 minute petrecute pe Facebook.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cum sa faci screenshot-uri cu iPhone</title>
      <link>/post/cum-sa-faci-screenshouri-cu-iphone/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 22:07:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/cum-sa-faci-screenshouri-cu-iphone/</guid>
      <description>Screenshot-urile sunt grozave, poti explica bunicului printr-o poza cum sa poat folosi o anumita aplicatie din telefon sau sa raportezi o eroare companiei la care lucrezi.
Daca folosesti un iPhone vei vedea ca este destul de simplu.
Apasa butonul din lateral si Volum Sus in acelasi timp (Nota: daca ai un iPhone cu butonul Home, sub ecran, apasa Home si butonul lateral in acelasi timp).
O imagine mai mica, un thumbnail va aparea in coltul din stanga jos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>